【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

上回提要:
【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

push

推721見

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

721

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

點解冇正皮

係囉點解呢

幫手share呀，感謝

G持

jeng

721見

of course, HKers assemble!

加埋沙田嚇細佬，空婦孺，更有張力

我今晚會整，會加埋話唔使帶委任證果條粉腸

Push

大力推

推

PISH

正
借用

Push

721

you're welcome